「英資國泰」於武漢封城之後一天才肯停飛

1月23日：武漢市由早上10時起地鐵、輪渡、長途客運暫停運營，機場、火車站離漢通道等暫時關閉，

1月24日：國泰港龍由1月24日至2月15日往返武漢的航班將會取消，已訂位的乘客可以改簽或退票。

「英資國泰」緊隨支那共產黨步伐，不顧員工/乘客安全，為人民服務，值得陰莖

連登仔最愛既英資

叫你間公司更新下手冊先啦
連登屌左國泰好耐啦

「英資國泰」為人民服務精神要時時提起